你班港喱出手打人, 第時出夜街比南亞人圍毆/打劫/非禮唔好怨人

come on

小心你呢d支那狗仲好啦

講到唔出手唔會比人打劫咁

打都係打鳩你依啲死港豬